荃灣有咩野好野食推介？

話說搬左去荃灣差唔多半年 附近食黎食去都係個幾味...附近究竟有咩好食

aroma 好好食

成日經過都唔知係黃,等我搵日幫襯下先

琴日有食 都係正正常常啦 依家要排隊